呢條女好正

又自爆 睇到⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀⼂

唔正咩

你講咩

搵人起起佢啦

少少野就起